\section{Durchführung}
Zur Durchführung des Versuchs werden beide Reservoire mit $ \SI{3}{\litre}$ Wasser befüllt.
Der Kompressor wird eingeschaltet und im es werden alle 60 Sekunden die Drücke $p_a$ und $p_b$, Temperaturen $T_1$ und $T_2$, sowie die Leistungsaufnahme $N$ des Kompressors abgelesen.
Die Rührer sollten eingeschaltet werden um dafür zu sorgen, dass das Wasser in den einzelnen Reservoiren eine homogene Temperatur aufweist.
Der Versuch wird beendet wenn  $T_2$ $\SI{50}{\celsius}$  erreicht.
\label{sec:Durchführung}
